export default {
  id: 'low_1006_1_1b',
  name: '상용한자(1학년/한자찾기)',
  data: [
    { question: '독:ひと、ひと(つ)/음:いち、いつ', answer: ['一'] },
    { question: '독:ふた、ふた(つ)/음:に', answer: ['二'] },
    { question: '독:み、み(つ)、みっ(つ)/음:さん', answer: ['三'] },
    { question: '독:よ、よ(つ)、よっ(つ)、よん/음:し', answer: ['四'] },
    { question: '독:いつ、いつ(つ)/음:ご', answer: ['五'] },
    { question: '독:む、むい、む(つ)、むっ(つ)/음:ろく', answer: ['六'] },
    { question: '독:なな、なな(つ)、[なの]/음:しち', answer: ['七'] },
    { question: '독:や、や(つ)、やっ(つ)、[よう]/음:はち', answer: ['八'] },
    { question: '독:ここの、ここの(つ)/음:く、きゅう', answer: ['九'] },
    { question: '독:と、とお/음:じゅう、じっ', answer: ['十'] },
    { question: '독:/음:ひゃく', answer: ['百'] },
    { question: '독:ち/음:せん', answer: ['千'] },
    { question: '독:とし/음:ねん', answer: ['年'] },
    { question: '독:ひ、か/음:にち、じつ', answer: ['日'] },
    { question: '독:つき/음:げつ、がつ', answer: ['月'] },
    { question: '독:ひ、[ほ]/음:か', answer: ['火'] },
    { question: '독:みず/음:すい', answer: ['水'] },
    { question: '독:き、[こ]/음:もく、ぼく', answer: ['木'] },
    { question: '독:かね、かな/음:きん、こん', answer: ['金'] },
    { question: '독:つち/음:ど、と', answer: ['土'] },
    { question: '독:うえ、[うわ]、かみ、あ(げる)、あ(がる)、のぼ(る)、のぼ(せる)、のぼ(す)/음:じょう、[しょう]', answer: ['上'] },
    { question: '독:した、しも、もと、さ(げる)、さ(がる)、くだ(る)、くだ(す)、くだ(さる)、お(りる)、お(ろす)/음:か、げ', answer: ['下'] },
    { question: '독:おお、おお(きい)、おお(いに)/음:だい、たい', answer: ['大'] },
    { question: '독:なか/음:ちゅう、[じゅう]', answer: ['中'] },
    { question: '독:ちい(さい)、こ、お/음:しょう', answer: ['小'] },
    { question: '독:ひだり/음:さ', answer: ['左'] },
    { question: '독:みぎ/음:う、ゆう', answer: ['右'] },
    { question: '독:しろ、[しら]、しろ(い)/음:はく、びゃく', answer: ['白'] },
    { question: '독:あか、あか(い)、あか(らむ)、あか(らめる)/음:せき、[しゃく]', answer: ['赤'] },
    { question: '독:あお、あお(い)/음:せい、[しょう]', answer: ['青'] },
    { question: '독:くち/음:こう、く', answer: ['口'] },
    { question: '독:みみ/음:じ', answer: ['耳'] },
    { question: '독:め、[ま]/음:もく、[ぼく]', answer: ['目'] },
    { question: '독:て、[た]/음:しゅ', answer: ['手'] },
    { question: '독:あし、た(りる)、た(る)、た(す)/음:そく', answer: ['足'] },
    { question: '독:ふみ/음:ぶん、もん', answer: ['文'] },
    { question: '독:あざ/음:じ', answer: ['字'] },
    { question: '독:さき/음:せん', answer: ['先'] },
    { question: '독:い(きる)、い(かす)、い(ける)、う(まれる)、う(む)、お(う)、は(える)、は(やす)、なま、き/음:せい、しょう', answer: ['生'] },
    { question: '독:まな(ぶ)/음:がく', answer: ['学'] },
    { question: '독:학교/음:こう', answer: ['校'] },
    { question: '독:くるま/음:しゃ', answer: ['車'] },
    { question: '독:で(る)、だ(す)/음:しゅつ、[すい]', answer: ['出'] },
    { question: '독:い(る)、い(れる)、はい(る)/음:にゅう', answer: ['入'] },
    { question: '독:やま/음:さん', answer: ['山'] },
    { question: '독:かわ/음:せん', answer: ['川'] },
    { question: '독:[あま]、あめ/음:てん', answer: ['天'] },
    { question: '독:いし/음:せき、[しゃく]、[こく]', answer: ['石'] },
    { question: '독:もり/음:しん', answer: ['森'] },
    { question: '독:はやし/음:りん', answer: ['林'] },
    { question: '독:そら、あ(く)、あ(ける)、から/음:くう', answer: ['空'] },
    { question: '독:기운/음:き、け', answer: ['気'] },
    { question: '독:あめ、(あま)/음:う', answer: ['雨'] },
    { question: '독:ゆう/음:せき', answer: ['夕'] },
    { question: '독:おとこ/음:だん、なん', answer: ['男'] },
    { question: '독:おんな、め/음:じょ、にょ、[にょう]', answer: ['女'] },
    { question: '독:ひと/음:じん、にん', answer: ['人'] },
    { question: '독:な/음:めい、みょう', answer: ['名'] },
    { question: '독:임금/음:おう', answer: ['王'] },
    { question: '독:こ/음:し、す', answer: ['子'] },
    { question: '독:ちから/음:りょく、りき', answer: ['力'] },
    { question: '독:ただ(しい)、ただ(す)、まさ/음:せい、しょう', answer: ['正'] },
    { question: '독:いぬ/음:けん', answer: ['犬'] },
    { question: '독:むし/음:ちゅう', answer: ['虫'] },
    { question: '독:조개/음:かい', answer: ['貝'] },
    { question: '독:はな/음:か', answer: ['花'] },
    { question: '독:くさ/음:そう', answer: ['草'] },
    { question: '독:たけ/음:ちく', answer: ['竹'] },
    { question: '독:まる(い)/음:えん', answer: ['円'] },
    { question: '독:たま/음:ぎょく', answer: ['玉'] },
    { question: '독:いと/음:し', answer: ['糸'] },
    { question: '독:み(る)、み(える)、み(せる)/음:けん', answer: ['見'] },
    { question: '독:おと、ね/음:おん、いん', answer: ['音'] },
    { question: '독:やす(む)、やす(まる)、やす(める)/음:きゅう', answer: ['休'] },
    { question: '독:もと/음:ほん', answer: ['本'] },
    { question: '독:た(つ)、た(てる)/음:りつ、[りゅう]', answer: ['立'] },
    { question: '독:はや(い)、はや(まる)、はや(める)/음:そう、[さっ]', answer: ['早'] },
    { question: '독:た/음:でん', answer: ['田'] },
    { question: '독:まち/음:ちょう', answer: ['町'] },
    { question: '독:むら/음:そん', answer: ['村'] }
  ]
}
